今時今日仲食shake shack 係on9

美心不了

cctai: 你啲分化撚 最撚叻就開po批鬥
屌自己人就大大力 屌林鄭唔見你咁落力
咁得閒出po鬥黃不如開twitter好過啦

agger

美國公司黎

美心代理

食開five guys

D包太細個開夠飽

starbucks都係美國公司黎

好難食...個包太濕水浸

啲薯條多到

食開嘉寶

嘉寶
一定好食過shake shack 仲要平

屌 上次同條女2個食
叫最大嗰包薯條
食極都食唔撚哂
淨係跌咗落袋底嗰堆都多過m記中薯條
仲要一人食咗一個double burger
飽到仆街

嘉寶最正

出現了

自己揀配料走咁隻汁就唔會咁濕